六月頭去8日7夜大板行程一問

黎緊會同女朋友去大板 兩個都未去過
行程plan左小小

梅田一日
動物園同大板城一日
奈良一日
京都和服一日
Outlet一日
Universal studio 一日
心齋橋 道地堀一日

暫時諗到咁 可能太hea

巴絲打們可唔可以比啲意見

同埋想問下環球影城門票既野

個行程好簡略

梅田行成日悶撚死你

大阪

梅田都好D
Outlet都唔知點行一日

梅田加動物園諗住一日
但剩左日有咩地方好去

我自問認路都算勁
阪急三番街入左去 真係出唔返黎

睇標題以為你係我男朋友
不過我係第二次去
點解唔加多日奈良撚鹿？

之前去梅田同老母行左日半

飛田新地

京都和服 加奈良一日
另外大阪除番開兩日

仲有好多時間淨

我都未plan行程 巴打我六月尾去

唔係喎，梅田我行到三日
上次住梅田不停行 發現道頓掘有既梅田都有，車錢都慳番

我有日去呀

你都真係諗得好hea wor
全部都就咁一日

我同女朋友都鐘意行街

簡略咁打出黎炸

梅田做唔到一日 好撚悶全部百貨

梅田一日
奈良一日

前者睇你鍾唔鍾意商場
後者點玩一日咁多